[覺得我係Attention Seeker可以唔理我] 我想求救

近排多野做 明明無時間 但我可以唔訓 但唔係失眠
我睇好多哲學野 亦自創左認為係解釋到所以野既新theory
我覺得自己踩緊鋼線 有少少走火入魔 我可以點？

睇醫生

好 得閒會去 唔該你

都有諗過 想證明自己唔係精神病 最好方法係入精神病院